如果要SET DEADLINE我地要睇聽朝幾多人到

學612咁 睇餸食飯
但係今次請出通牒果陣出埋英文，強調有可能因應警方既武力鎮壓提升自己既防護

希望每一位兄弟、手足，做每一件事之前 諗清楚成效 後果

幫推btw
致70後

好有同感

推

最緊要
必須必須
勿送頭
勿用致命武力（禁止掟磚頭、燃燒彈）